15歲男生攜雷射筆管有攻擊性武器罪成 上訴被駁回

15歲男生攜雷射筆管有攻擊性武器罪成 上訴被駁回

【Now新聞台】15歲男學生於去年屯門遊行被警方搜出雷射筆等，被裁定管有攻擊性武器等罪成，他向高等法院申請上訴被駁回。

上訴一方爭議，原審裁判官在裁決前才表示，雷射筆也應被視作攻擊性武器，並且修改控罪，做法不恰當。

但法官潘敏琦頒下判詞指，修訂控罪沒有超越裁判官條例的權力，亦沒有對上訴人造成不公平，又稱原審已指出，上訴人是全副裝備下帶同雷射筆參與遊行，同意唯一合理推論是上訴人想使用雷射筆照射其他人的眼睛，認為定罪穩妥，沒有令人詬病之處，駁回上訴。

案情指，上訴人於去年9月21日在屯門站附近，被發現攜有一枝雷射筆及經改裝的長傘及行山杖等，被裁定有意圖管有攻擊性武器及於公眾地方管有攻擊性武器，兩項罪名成立，被判入更生中心。

仆街狗官

同意唯一合理推論是上訴人想使用雷射筆照射其他人的眼睛，認為定罪穩妥，沒有令人詬病之處

香港有法治

狗枝鐳射電筒呢？

個官覺得你犯法 所以你犯法 屌佢老母

狗官一律當狗處理

幾時會禁售埋？

黑警日常傷人

叫omdb免費幫佢啦

On lun 9

法官係企喺白衣人嗰邊
白衣人串謀黑警發動恐怖襲擊 法官點睇？
梗係話唔關自己事啦
但香港人帶裝備自保就一定要坐監
法官認為香港人只可以兩手空空比白衣人同黑警打死
冇一個法官係無辜

-o-o

法治有險可守

人民法院
黑警電筒又唔算攻擊？

法官一向認為黑警襲擊市民係合法合理

Omdb丫嘛
官喎

法官自行腦補

潘敏琦 大家認住 自己諗下點做

[black]好L黑暗啊！！！[/black]

大律師公會同dead body :我睇唔到
再話大律師公會黃既要驗腦
到依家都唔肯承認法治已死